誰個錯用情感 等於犯禁

叫完春好訓啦

訓唔著
日日都就天光先訓

如無事再覺吸引

我再也不會傷心

訓未阿叫春怪

Hi 仲係到

也許不應該 只為昨天 放棄現在

知唔知動物幾時會叫春
你揾到答案個陣你就訓得着

人若眼睛慷慨

春天？定係iq題黎

答案：你永遠都揾唔到答案， 因為你心入面根本唔願意知個答案， 唔願訓

上面唔洗理9up
訓啦叫春怪

認真咗

事實證明， 叫春既人智力會下降
你訓未阿吊on9

智力冇高過
你訓未阿吊on9

你真係好誠實 搞咩要半夜叫春
你肯訓未阿吊on9

太好了
收左皮

你肯訓未阿吊on9

諗下好了

如果你睇到呢個留言，快d認領左呢件垃圾
等佢由半夜叫春唔願訓既垃圾，變成半夜同你講我訓啦bb既垃圾
唔洗多謝我 哥就係咁霸氣

Dllm
點解要咁對我
會死人架

想死了

就係想你死，快d 死阿
正一垃圾

唔好阿
i love u其實我都係gay嫁

吊你on9 完未，少少野又話死又咩

個post多左個正皮，唔通
訓啦on9

Dllm

聽講你係cdrom喎 垃圾配垃圾，一絕

你唔訓就算 我自己收收皮

你唔夠我鬥架喇

我要開gtr!!!

我認

唉，家下d人笑點咁高，，搞到我似on9 仔

發生咩事

人身攻擊的言論，。本人保留一切法律權利。

Wtf 搭錯線？

？？

出現了 快d帶件垃圾去訓on99

哥就是這麼帥氣

型英帥

我最期待的畫面出現了

笑佢乜

好不安

你真係好垃圾 我話你垃圾都仲讚我，雖然你講真話 垃圾一件

垃圾

智力不足十

你係邊個

你又岩喎

有人柒了

報驚

係咪毒撚

講左你都唔識啦

抵笑

毒到出汁

追番佢

不了 毒一世

一次都唔試？

gay+毒 極品

人生悲劇？

我識你 你講野好低b嫁
上次d野食黎晒先話改 我都有d唔好意思

追到一早追咗

Gay路難行

梳囉

以下那個不是沙士比亞作品

個個一次就得天下大亂啦

A

我讀drama架

等下先

支持你 記得洗菊花

訓啦

叻

真呀 搵一個鍾意一世算

唔用五十五十？

早抖

屌你老母我讀drama架

確定答案係A?

垃圾們都收皮

B

Ok

唔跟劇本， 抵你智力得十

冇睇過條片

未諗到 諗到答你

建議直接睇關家姐，

關家姐就不了
個時睇住tvb 柒到